渣打聽日開始進行回購冇人講？

🤔

你唔係人咩？

即刻入返20手啦

睇返匯豐回購經驗

price-in 咗